馬周佩芬腳痛做逃兵

14:45】選管會下午發稿宣布，南區民政事務專員馬周佩芬因病休假，職位即日起由油尖旺民政事務專員蔡亮兼任，直至另行通知，蔡亮同時成為有關選區的選舉主任。由於南區海怡西選區尚有一份提名表格在處理中，當區選舉主任會於稍後另行安排為該選區抽籤。

換隻敢DQ既支那人DQ

英國脫歐先定gphone dq先。港共你今次點都仆街

呢隻鑊我唔撚孭，咋病呢招最低庄但係最有用

個名都去左美國 仲避咩姐

開定崑崙銀行戶口囉

個名咁支那
換咗個支那人黎dq

唔做政治任務 預左無得撈
不如辭職搵議員一齊開記招爆港共大獲

逃避是可恥，但好撚有用

呢個蔡亮咩料
敢唔敢DQ
唔敢繼續換人
好想睇18區都病

如果腳痛就無事，以後選舉主任全部腳痛，換個大陸西來DQ。咁香港選舉就玩完。

DLLM 正一懦夫

咁睇黎肯定會DQ黃之鋒

蔡亮好可能係大陸狗

佢唔係以為咁做就唔洗入名單呀
你當美國人係低能架咩

睇到都反胃屌
益下大家先

支那人樣

閪痛煮餸

有事，政治前途已經玩完啦，屌佢不如照批有效，咁全香港人都會保佢

講還講

大陸人

DQ

個名似支那豬

逃跑雖可恥但有用

嘩，咁攪法個選舉仲算唔算公平呀？

個樣

新任油尖旺民政事務專員履新（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
蔡亮將於明日（八月二十五日）接替何小萍出任油尖旺民政事務專員。

蔡亮於一九九四年加入政務職系，曾於多個政策局及部門工作，包括民政事務局、民政事務總署、前運輸局、前工商及科技局、香港特別行政區政府駐北京辦事處、商務及經濟發展局和發展局。

她調任油尖旺民政事務專員前為香港駐東京經濟貿易代表。
完

２０１４年８月２４日（星期日）
香港時間１４時００分

Mrs ARON Laura Liang, JP
District Officer

係咪大陸人黎

咁撚好笑屌你老味

海怡所有選民請支持林兆波

依家先至想做逃兵?
太遲喇

Aron 牙朗

你黎

馬周佩芬：我今朝有d唔舒服

成件事明哂🙂

做逃兵 再DQ
= 唔關佢事

林浩波

點解會換人？馬周佩芬想放過gphone, 但上面比壓力？

佢已經無哂政治前途啦

美國用人權法制裁選管會就好睇囉

快啦屌，越拖越大鑊
反送中有辦你睇

屌，點都無政治前途架啦，好心佢照批，依家得罪哂兩邊

就係去咗先要避

笑撚到

如果無人權法，晨早連「光復香港時代革命」都DQ曬

公平？ 唔公開選民登記冊已經可以一屋十三姓啦
一千萬投票不是夢

腳痛可能係自己人呢

無得升
叫好過入制裁名單

叫到呢個位份糧 都唔算好差

快撚D DQ啦

咁批左都唔會炒到喎

一咩屋

直接掉幾百票落去咪得
個幾百票唔落選民list

哇 支那人

成個支那名
擺明為DQ鋪路啦

支那人樣隨時一家本身都係大灣區人

自己人點解唔批
既然都比人炒

因為無腦

佢張相?

來源:

咁DQ機會率高達99%

有人貼咗,自膠

但94年就入左港英政府

好心腳痛就早d出聲啦
係都要等到最後一日
阻9 住晒

寧願佢dq，區議員仔做得d咩
但dq就美國個邊大新聞

想睇dq gphone美國會點

真..到時有眼佢睇
唔好話我地暴力乜乜乜

淆底走佬

驚撚到咁

乜你覺得真係選舉主任一人決定咩
班友咪又係跟指示做野
再上面話批，就批
話唔批，就唔批
而家可能係上面話唔批，但佢又唔想唔批..

當然以上係我估姐，但如果全奶就一早禁左

DQ前好想呢個炸彈傳多幾個

佢簽個名就批架啦
除非政府告佢

笑撚咗⋯⋯

仲有十七個民政專員，點解係揀油尖旺而唔係其他？

當然啦
dq主任只係劊子手

Push

咋病都得？
等制裁

支那都要用美金架~~~~點都走唔甩......

公務員常用招數

馬周佩

Liang

咁樣腳痛法 共產黨都唔會比佢有運行
倒不如加入香港人果邊 辭職出嚟爆大鑊
交出收到政治施壓嘅證據
到時美國庇護返都仲得

原本係全部非老泛民都會dq

依家，反而入閘，係差gphone

就算批完即刻辭職
都可以屈佢受賄，屈佢公職人員行為不當，大把野可以屈
煲呔曾都係咁啦
所以唔做決定可能已經係一個決定...

如要DQ 民主派任何一個參選人 ,柒鵝後果自負🤬🤬🤬

【香港商報網訊】記者左雯報道：慶祝中華人民共和國成立70周年暨油尖旺社團聯會成立22周年聯歡晚宴，日前於九龍旺角倫敦大酒樓舉行。中聯辦九龍工作部副部長王小靈，民政事務局副局長陳積志，立法會議員梁美芬、鄭泳舜、陳凱欣，油尖旺民政事務專員蔡亮，油尖旺區議會主席葉傲冬，九龍社團聯會理事長王惠貞，社會福利署九龍城及油尖旺區福利專員關淑儀，康樂及文化事務署油尖旺康樂事務經理李權發等出席主禮，與逾800名來自油尖旺不同社團首長及居民歡聚一堂，同謀未來。

咪係囉屌

一聽就知

DQ order 已落， 唔敢執行、 病假， 搵第二個執行

民政事務專員 ／ DQ 主任蔡亮

馬周佩芬都同陳家珮影相

閪痛辭職

痴撚線，乜野政府呀而家

但都唔算支那人啦
如果咁都係支那人 香港有幾多唔係

你唔記港英出咗個孽瘤

上網大把蔡亮資料, 一睇咗就知係咩料。

個list 要更新喎

會唔會已經被自殺？

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

比著我都走啦。
on99比人DQ 連屋企人都連累埋。
真係共享大灣區榮耀啦到時

重點係第一句

攞病假去搞英國國籍呀

蔡亮冠左夫姓Aron，可能蔡亮個鬼佬老公唔係美國人，係澳洲人之類，所以唔驚
澳洲同中國關係友好

Mrs ARON Laura Liang, JP, District

跟老公姓

食開洋腸

回魂夜俄羅斯練膽大法

跟鬼佬姓，肯比人DQ，所以鬼佬老公多數唔係美國人
可能英國、澳洲之類

換個美國無資產既

你唔係覺得共產黨會等到97年先安排人入政府掛？

例如佢老公係澳洲人，佢地啲mix仔女全部澳洲發展
咁佢真係唔洗擔心美國制裁

個名已經支
睇埋個樣支到不得了

渣ga

DQ硬...換個19肯做

制裁佢老公

個名都好撚似...

澳洲制裁佢未 屌

病？會唔會多條浮屍咩？

華叔個時支那會都比人滲哂啦

澳洲好親中，要食中美兩家茶禮，唔會制裁

病唔使做呀

好

跟得夫姓即係都就咬糧退休，洗鬼同你搏命咩

美國制裁全球通用
冇銀行夠膽唔跟

好柒呀公務員想食兩家茶禮

臨老要制裁

btw Aron都係夫姓

笑死 驚到咋病

又一個DQ主任，一世留在大灣區

快撚啲 DQ，即刻，唔好遲。

大陸男人名 Gphone可以上子彈了

我上網睇咗轉, 又紅又黑。

跟本就係搏港共dq。

gphone點會志在區議會咁細的格局

唔知蔡亮同佢屋企人，開好哂崑崙銀行戶口未?

306制裁殺人唔係講笑的。

嗯，好似仲有巴打講過，美帝係可以開地圖砲式制裁成個選管會

唔好咁開心住，人地有鬼佬老公，實有外國護照

逃避雖可恥 但有用

個英文名

李思捷扮女人？

支那狗最鐘意改單字名

林鄭月娥

屌, 充滿濃烈支味

生死籤

我屌呀，食洋腸但個腦越來越西？

306制裁呀！銀行系統都冇得佢哋一家大細用。

佢澳洲老公突然有一日發現張卡void佐。然後銀行acc 俾人cut埋。唔知會有乜嘢反應呢

循道中學校友

有無料爆

我唔係，search到出黎，睇吓有冇人有料先

通緝令

係唔係去咗美國醫病

共享大灣區的榮耀

馬主任 連登仔祝你早日康復

以為係男人

佢老公Mr ARON 希望無花旗銀行戶口
唔好用VISA master
唔好用香港嘅注冊銀行
只用大陸農業信用社或郵銀行
應該生活到

其實呢類型活動，專員一定要出席，避唔到，所以唔係咪奶共事

你都on9 對腳生係你到 點逼到你去

馬周佩芬和蔡亮起底未? 如果佢地亂來, 準備私了.......

拎埋宇宙通行證就無L敵

肉撚酸 個政府真係好撚柒呀

扮唔關自己事

佢想博一博呀嘛，正如好多黑警其實都係博唔會搞Ｄ低級人員

用下腦

想被浮屍?

走住嚟屌

個名強国人

即係會DQ

唔DQ㗎話
Gphone就唔係真官方認正嘅港獨頭目

小學畢業未？

蔡亮乜水呀

請講呀

民主黨周年大會有無去?

俾面派對 聽過未
未做過政府，你未必明

蔡亮夠膽高調參加油尖旺社團聯會晚宴，一定夠膽DQ

根本本身都走唔到 搵隻棋子黎做炮灰 總之唔俾GPHONE入

佢奶唔奶共我唔知
只不過出席呢類活動，唔足以證明佢奶共姐
可以再搵下其他料

然後因為冇no搵唔到人，美帝開地圖砲: 306制裁"全港共警隊"。

美帝制裁，人人有獎，永不落空。

黑警紀律部隊嘛，咪一人有錯，全隊受罰攞

唔使講 馬周佩芬一定係頭痛啦

馬周佩芬想走呀？
唔撚洗諗呀 屌你老母
你個名止撚咗個制裁名單啦
等執包袱番大灣區啦

馬太在任期間，有充分時間確認候選人資格，如果替代主任DQ, 馬主任一樣應該被制裁！

唔好以後比選舉主任有藉口逃避！

唔只，網上大把超紅活動佢都有份去

香港有幾多人會改自己下一代得一個名再搭個姓
睇黎本來果個唔撚蠢知道 DQ 死撚緊

睇見呢啲post真係好撚開心

即係制裁係最大武器

同振美去左美國篤灰

上面「你走啦，我唔想搞大佢」

馬：屌，唔撚做啦

聽聞馬太辭埋職

周庭

選舉主任可能又係美籍呢,係難諗啲㗎喇

政治庇護

講嘢做下腦

係咪咁撚無骨氣呀？

要DQ就俾理據，無咪唔好DQ囉。

唔好玩行政程序避開啦。

可能被因病休假

有幾多唔係等如無呀懵撚

香港有幾多人有法拉利?
香港有幾多人係無腦?
香港有幾多人有住唐樓?

戇鳩鳩, 我讀咁撚多年書, 得一個名都只係得幾個.

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

10.26 遮打 10.27尖沙咀

有冇美國籍?
仔女係邊到讀書?

馬周佩芬 有無DQ候選人前科？

蔡亮
兩個字🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳
LIANG

咁gphone 有冇ready 返第二第三梯隊
睇嚟搵個支那人都DQ硬啦

監戰小組做乜撚野呀？大大個逃犯逃兵，仲唔捉番埋位審佢？
逼佢dq gphone 之後再軍法處置呀

支持DQ

我都想知有無plan b

逃避雖可恥但很有用

gphone個名 殺傷力大到

以後每逢到選舉期就好多人病

應該有美國藉

可以起定

馬周佩芬會唔會被支共暗殺？

炸病😂

分唔到

民政專員=區長
基本上自己區搞果啲乜柒7.1 10.1活動冇得唔去

亮有一計，可退之鋒

我都想問，如果同袁嘉諾一樣有前科，當然要同美國講
如果冇，今次咁樣放棄份工，就非常歡迎

應該本身就預左DQ
然後等美國個邊做野

邊個仲話英美戰線左膠冇用

馬周佩芬有資產係美國
蔡亮同美國零關係，唔怕

美國做嘢同埋預備plan b ，兩者無衝突

等睇選舉完後，蔡亮被算賬

屌你老味 狗到

香港政府真係好肉酸。

徐錦江

G

係咪會揀seniority最高個個兼任?

Yes

gphone 要被DQ

你覺得話自己病就唔洗比人制裁咩

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

快的DQ瘋瘋，買咗花生等睇戲

希望美帝輕手啲啩

Gphone 係第一個DQ?

底已淆

good

睇番database,我估佢老公係美國人

林鄭腳痛未啊

DQ就即過民主法！

申請左政治庇護再爆大獲
佢一定知道d野

渣架

推

點解唔係ado double up?

請個病假有幾難

驚俾人制裁

崑崙？點解唔直接用支那銀行

崑崙銀行咪係囉 呢間已經比美國制裁緊 全世界冇人敢同佢做生意

一陣全部選舉主任一齊制裁就好笑

而家Gphone唔係有提名咩？

真係肉酸。

逃咪又係中伏

佢驚啊

咁又未必，我有朋友佢親戚係駐京辦副主任（已離任），都係傳統公務員咁樣

不過做得嗰個位應該知道啲嘢，因為佢嗰陣好似有機會坐正，但最後喺中共十九大之前自己申請返落香港，走都走唔切

咁呢個的確好需要支持，屋企有隻咁嘅乸，係人都頂唔緊

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

Liang 都應該係大陸拼音 個亮字 通常都應該係Leung or leong?

好撚肉酸

衰咩比美帝制裁？咁耐都仲未收皮？

Mrs ARON
即係嫁左俾外國人？

蔡亮唔洗移民，但腳痛要

大陸專用呢間野黎同伊朗交易。呢間已經制裁到同唔水到其他銀行做交易

逃避雖可恥但很有用！

1. 蔡亮99%新腥港人（蝗名，英文蝗併音liang)，90%黨員嚟,根本唔怕人權法制裁

2. 忽然成立危機委員會，講定先有亂就延遲/停區選

應該好快宣布dq gphone
要諗定點應對

條友咩樣

佢94年已經加入政府。。。

dq gphone美國即刻過人權法

終於明點解最近全部黑警戴口罩
同禁制人查選民登記冊
應該好驚美國制裁

但d官員無得避